話說其實我真係有邀請碼多咗

見咁多人又呃自拍又剩
就醒起自己真係有個邀請碼未用
個isp 仲喺度
所以之前買落lihk個邀請碼冇用到
如果有人想要telegram 我，你說服到我我咪比你
反正我要多個account 都冇用
信你就搵我，唔信你就負評上一頁

id: heyjune

留名方便翻入嚟呢個post

屌又開錯台

難分真與假

留名睇發展

啱啱比人屌老母

已送，唔洗再搵我，id 已改